香港人知道有六四事件已經夠，悼乜春野念？入面有香港人死？？

又唔見你悼念文革？死得仲多人啦

同意